龍心一唔發癲個陣其實好醒

2:17-3:18 呢番咁精僻嘅見解令我覺得佢其實係大智若愚

克林醒